旺角小販，人情味街坊傳統手工每日新鮮食材隱世小店受租金影響既伯伯

真本土為市民人情味街坊傳統手工每日新鮮食材隱世小店受租金影響加上節日氣氛加持為左傳統同服務大家，不惜無牌經營！期間限定！

小騙今日又有新推介益大家~

？

訓左無食，有無人肚痛